黃世澤教你如何取消一家人嘅英藉

畀各位高手參考下

勁，push

咪撚燈呀世柒

世柒呢排神勇好撚準

推到林病闔家鏟

push

推

Push

push

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

同陶生 英雄所見略同！

同沈大c一樣
柒咗n年就會有一年爆seed

真係玩到咁盡
開始覺得佢有D可憐

全家落地獄啦林奠，香港人就真係比你搞到好可憐啦

輕輕一推